黑人是否最低賤？

香港人通常稱呼：
西方：鬼佬
中國：大陸仔
日本：日本仔

都包含企人邊 係「人」

韓國：韓狗
印度/菲/巴基：南亞狗/蝻

起碼都仲係「動物」

唯獨是黑人 通常叫「黑鬼」 動物都不如

姐係話香港人點叫佢代表佢係咪低賤

是

黑鬼應該係黑鬼佬嘅簡稱?

不嬲都係

nigger vs yellow-skinned monkey

有韓狗蝻
點解大陸會升格唔係大陸狗或蝗蟲

hey what the fuck are you talking about nigga!

正解

最賤種一定係東南亞果D

咪又係黑色
一撚樣低賤

窮人才最低賤

呢樣真

seed?